新手夾BAND 求鼓手一個

唔洗太勁 太勁carry唔起
有意加TG @msy617

pm左你